中国又現特色婚鬧 新娘獻身與公公「下體撞下體」

低俗婚鬧似乎已成了中國結婚習俗的「主流」，近日再度有網友轉貼低俗婚鬧的現場影片。這次是一名新娘，當著所有親友的面為公公「獻身」，大玩「下體撞下體」。

影片可見雖然新娘與公公都穿著衣服，但下體綁著鐵器，媳婦的下體綁著一個鍋蓋，公公的下體則是綁著一根長約30公分鍋鏟。隨後在眾親友的指導下，公公與新娘開始「下體撞下體」，在鍋鏟撞擊鍋蓋之際，會發出「鏘」的聲響，這時公公要喊「響不響啊」，新娘則回答「響」。但大家都知道，這一句話極富性暗示，「響不響」就是「想不想」的諧音。

搞新抱

肉嫁

真． 媳婦

啪啪聲響唔響呀

共侍兩夫

十個趣